# 重量及尺寸限制

**快件限制及服務費用**

| [順豐站](https://htm.sf-express.com/hk/tc/dynamic\_function/S.F.Network/SF\_store\_address/)               | 20公斤或以下                                                          | 70\*40\*32厘米         | 豁免 |
| ------------------------------------------------------------------------------------------------------- | ---------------------------------------------------------------- | -------------------- | -- |
| [順豐營業點](https://htm.sf-express.com/hk/tc/dynamic\_function/S.F.Network/SF\_business\_station\_address/) | <p>80公斤或以下</p><p>（如超過此限制屬重貨類別，請致電(852)2730 0273與客服專員聯絡收寄件詳情）</p> | 單邊長160厘米； 長闊高總和300厘米 | 豁免 |
| [順豐自助櫃](https://htm.sf-express.com/hk/tc/dynamic\_function/S.F.Network/SF\_Locker/)                     | 20公斤或以下                                                          | 45\*31\*35厘米         | 豁免 |

請[按此](https://htm.sf-express.com/.gallery/hk/dynamic\_function/QR-Leaflet\_TC.jpg)查看簡易操作步驟及[按此](https://htm.sf-express.com/hk/tc/download/SFHK\_WBPT\_TC\_MENU.pdf)查看順豐便捷寄件模版 - 使用手冊。

\
**¹**只提供取件服務，部份順豐自助櫃提供特大格口 (45\*87\*35厘米)，詳情請[按此](https://htm.sf-express.com/hk/tc/dynamic\_function/S.F.Network/SF\_Locker/)查閱。[\
](http://www.sf-express.com/hk/tc/others/S.F.Network/EF-Locker/)**²**客戶於順豐合作點取件，均可豁免港幣$10或澳門幣$10順豐合作點服務費，直至另行通知。\
**³**視乎個別合作點可接受快件尺寸範圍而定。

&#x20;

**注意事項**

客戶需於通知取件短訊發出起2天內到順豐合作點提取快件，逾期的快件由順豐速運回收。客戶請致電客戶服務熱線，重新安排取件。\
逾期未取的快件，將有可能收取相關「[順回益](https://htm.sf-express.com/hk/tc/products\_services/Express\_Services/Value\_added\_Services/SF\_Retention\_Service/)」服務費用。

&#x20;

有關順豐運單條款和條件，請[按此](https://htm.sf-express.com/hk/tc/use\_clause/waybill\_clause.html)參閱。
